（良心企業）馬鞍山綫7am後唔准員工食早餐

港鐵馬鞍山綫主管日前向前員工發出指示，禁止他們在上午7時後食早餐，違規者會被發警告信。

做波板糖人就係低賤！！！

「好似最初話直情唔畀食，話係高層指示，後來就改為7點後唔畀食，仲話公司合約根本冇規定有食早餐時間，如果違規就出warning（警告信）。」

公司合約都無話有去廁所時間架

站內本身就唔俾食野
其身不正 如何服眾
依家7點後先唔斜食算係咁

有咩問題？巴士司機可唔可以渣渣下車食早餐？

control room多數都唔o係收費區

...
總站呢?
文都唔睇柒少陣啦

你做龜鐵?

返工時間食早餐 仲好似大條道理
洗唔洗食埋TEA呀

唔知佢針對咩人好難噉答

要食咪唔好做囉
得一份工選擇咩？

好過我以前坐office都唔俾食早餐

全部一齊辭職

食brunch囉屌